連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

唔講戰術 唔講有無鬼

連燈巴絲只係愛之深 責之切!

如果有得罪 我向大家道歉

咩都唔講 不分化 不割蓆

我地兄弟爬山 繼續各自努力！！！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

今晚好多三毛帶風向 大家注意!

多謝前線

一人一句多謝前線表揚前線！！！

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！

Push 大家只係心痛咁多手足被拉一時語氣重咗

推

[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題

好嬲呀點解你哋唔走呀
唔乖！！

我唔係企前線

睇到話前線抵撚死真心接受唔到

推有啲post我一時衝動正皮咗。
但今日其實前線表現其實都好好, 只係希望被捕人數有日可以最少化。

好多巴打都係心痛同緊張d前線手足俾人拉左，所以先一時口快語氣重左。

情況就好似細個既時候貪玩整傷左自己，之後返到屋企仲要比老母屌鬧到仆街，諗真d其實都係因為老母心痛同緊張自己。

點都好，唔好屌
唔好割

PUSH
SORRY前線巴絲

愛之深

到底知唔知已經係戰爭？
敵人係以殲滅態度行事！
心態一直冇升級，次次砌鐵馬，等畀人打，等被捕！

多謝前線手足